［十二道瘋味］謝霆鋒鋒味曲奇店全線結業

不少行業因新冠肺炎而步入寒冬，謝霆鋒一手創立的曲奇品牌，位於中環的旗艦店以及多間POP-UP Store近日全線撤離，集中火力搞網上生意！霆鋒與生意拍檔日前開會商討，如何「疫」境求存！至於經營貓酒店的江若琳單月跌10萬生意，但誓與店舖共存！

謝霆鋒2014年開創綜藝節目《12道鋒味》，翌年5月創立曲奇品牌並於中環開設旗艦店，其獨門炮製的曲奇，以包含人生百味「甜酸苦辣」作招徠，曾掀起一片熱潮，不少粉絲聞風前往中環旗艦店「朝聖」兼打卡。

記者就此事致電該品牌公關Wendy，她承認結束實體店生意跟市道轉差有關：「其實旗艦店早喺12月31日已經冇做，至於其他POP-UP Store就分別喺1月、2月中，因合約期滿而撤離啫，但曲奇品牌仲係繼續營運嘅。其實公司長遠發展係想開番實體店，只係暫時未有確實嘅日期，公司亦傾緊未來同其他合適品牌Crossover，喺網上合作推出產品。」為了吸客，更推出「曲奇送上門」服務！

叫左條撚屌
唔好搞咁多野

王菲體味

真心唔好食，摺咗都係好事

而家先執笠真係執到啦佢

根本就係垃圾